見到軟件台成班人衝入人地post問人買左正版未…

就知呢度既人正版意識高

咁你呢

Steam 70隻game

正版window adobe 防毒

仲有冇用windows打機呀

我 steam 原來儲埋儲埋好撚多 games

有冇 torrent AV 呀？

只上e621同exh

乜來的

行緊kvm+3.8ghz 10c10t+cpuset+熄核心+cpu pinning+sched_iso+c state tweak+pstate performance+hugepage+linux-ck(muqss, kyber)

所以咪話喺linux想玩返windows堆大作係幾咁麻煩嘅一回事

dual boot + 用正版windows 一勞永逸

sor，果d係performance optimization，打機分分鐘快過bare metal

要講一勞永逸，我依家唔洗煩更新唔洗煩中毒唔洗煩backup唔洗煩正版拉臣 全部optimization一條script做晒

其實是咪串緊連登

仲係唔肯買正版，千幾蚊都慳

你好似係用緊幾十蚊既oem key？

你喺邊度睇返嚟

用Linux 唔使煩 windows license 問題

到你想玩返windows 堆大作或者一啲喺linux上取代唔到嘅softwares就唔係咁講

有 MSDN

不過都冇乜 PC games 好吸引
手機已經好多唔錯games
唔少 game 有 Mac 版
仲有部封咗塵嘅 PS4

到你想玩返 wii u 堆大作就唔係咁講
到你想玩返 switch 堆大作就唔係咁講
到你想玩返 ps4 堆大作就唔係咁講
到你想玩返 psv 堆大作就唔係咁講
到你想玩返 xbox360 堆大作就唔係咁講
到你想玩返 xbox one 堆大作就唔係咁講
.
.
.

linux相比起windows少games玩、有取替唔到嘅softwares係客觀事實。

所以至有咁多人寧願用windows都唔用linux

你唔能夠話係佢哋盲撐邊個os

而係有實際需要

mac相比起windows少games玩、有取替唔到嘅softwares係客觀事實。

所以至有咁多人寧願用windows都唔用mac

你唔能夠話係佢哋盲撐邊個os

而係有實際需要
_
windows相比起linux少dev tool用、有取替唔到嘅softwares係客觀事實。

所以至有咁多人寧願用linux都唔用windows

你唔能夠話係佢哋盲撐邊個os

而係有實際需要